見到啲皇馬球迷就覺得好肉酸

咁樣贏你都可以大肆慶祝
唔認自己黑哨
有冇廉恥 ？
成場波好多禁區犯規都無吹
至少有一個好清晰嘅12碼（開波拉膠剷柒利雲度）
咁贏法唔光彩，我係你地就匿番入個窿到慶祝算

有12碼成場波都唔同
補你老味